港台管治及管理檢討報告批評：主管明知藝人被捕及被控告，仍批出CAT 2合約

任何人被法庭判有罪前, 都係無罪
點解唔可以批合約？ 點解唔可以比OFFER?

商經局常任秘書長梁卓文補充，港台曾向一名涉嫌干犯嚴重刑事罪行的演員批出CAT 2合約，主管是明知對方被捕及被控告，當小組詢問時，該名主管完全不覺得有何不妥。

明要搞尻港台架啦，以後叫央台算啦
煩撚住曬

無罪假定呢？

向柒警致敬唔得呀？
又未審，柒警入埋去踎仲可以收向太錢

曾德成有刑事案底做問責局長都得啦

法治教派班泛民律師有無出聲?